A1放咗哲學系，畢業可以做乜嘢？

哲學家

日日喺屎坑冥想

你問得依個問題證明你唔適合讀哲學

思考下可以做D乜野

點解一定要搵野做？

無人一開始就啱讀嘅
我都喺讀讀下先有興趣

但係屋企冇錢點都要面對現實架

哲學雞

真係冇乜

思考下可以做乜嘢

ibank

仲慘過讀中大工程

考政府工

仲慘過讀psychology

靈魂嘅富足先係最重要

話唔定入唔到呢

身窮心不窮

折墜家

除咗專業外乜都得

哲季家

心裏比李家誠還要富有

趁仲來得切，快d打去office屌佢老母啦

上黎連登同痴線佬一齊9up

上嚟同大家講自己乞食

乜都得（好似係）

一定入a1架 ？

都不能話冇關係, 不過同數學人比係點就唔知了

如果你有慧根 就會一直諗 一直諗依個問題

李小龍

落公園同廢老鬧交

呢個已經係哲學問題🤔

有理咪又係俾佢地啲野蠻性格收皮
好似部分連登垃圾會員咁

哲學系畢業
做緊PR

有朋友哲學畢業， 做緊自僱電競選手

我都打算讀
不過我應該進修哲學碩士

梁天琦

侍應

叫返隻哲學雞

哲學同乜都有關係架

睇相佬

正解

連咁簡單既問題自己都搵唔到答案
真係唔報哲學好d

動物傳心師

思考下當初做乜唔入東大

Btw你care錢同生活真係唔好讀
第時有錢再master

武術大師

佢錯唔晒喎
有哲學家係主張數學係萬物之源定唔知乜野
不過都係乞食

棟篤笑

大把工做 m記大家樂 掃街洗碗

Ug咁intro就算9數
上到mphil phd大把專攻philosophy of science或者再細分

10條哲撚9條都有問題

點睇哲學界加藤鷹 李天命

教哲學

中大哲學系畢業👋🏼

盛行

政府

當年都係A1哲學

索羅絲都哲學畢業

思考下畢業後可以做咩

哲學同工作 好似係有沖突

你肯定你入到a1?

讀哲學 出到黎可以做咩？

真心想問

掃地

9upper

你唔應該問想做咩，應該問，作為人，你想點完成你個故事。

明明娶個老婆就做到哲學家，點解要比錢浪費4年讀個垃圾degree

讀得哲學/哲學畢業生 理應中英語文能力都上佳
係香港英文好唔會無野做
當然如果係碌入去又碌就黎畢業 咁都唔好意思問有咩做啦

/btw GRE通常都係讀哲學既人考得最高分 除左數理卷會低過phy人之外...不過人地係以美國本科生做調查對象

外國philo撚Average IQ係次於math/phy major medic嗰d
唔低下
唔記得邊度睇過

首先要入到

外國哲學多神人
但中大哲學 印象中收分都唔低
不過都係個句啦 自己廢就唔會怨入完個系要乞食
係大學幾年咁撚柒多資源 唔識裝備自己既
最低限度 3/4年時間 要英文有大進步真係好難架咩
定已經慣左公開試反映人既一生實力

A1入哲學，睪業做A1

又真係吹大左少少
一般而言 哲學唔算同數學好有關係 學數學又唔洗識哲學
除左你研究某D phil of maths, phil of logic 個 d 先會學數

非台巴打
終於係連登見到你

諗下你點解搵唔到食

Minor 哲學
見親工都比人問點解我Minor哲學

我個時係u讀d哲學course會學Set theory/logic/probability
係分析問題嘅工具

好易姐
同真數學太大距離

特首後面的男人

黃子華

你預半隻腳叉入荒野啦

想無咁痛苦就鞏固中英能力，再唔係學門外語

你老細弱智

desecrate maths同哲學簡直fd 過打band

我反而覺得好適合 因為佢呢個問題本身已好哲學

in丐幫幫主

入到先講啦

Professor?

乞丐

做肥料，因為畢業後就會跳樓死火化就骨灰

呢 d 真數學喎
本科數學都要識 classical logic啦
學 axiomatic set theory 又預設 classical logic嘅知識

不過一般哲學本科都唔會學到深
只可以話哲學生可能學過少少數理

測量或含撚of course

I mean 真係難嘅pure maths e.g analysis/topology
都係普通logic姐 唔會真係太難
Philo都唔會敢叫自己理科撚啦下話

諗野
做乜諗野

面試就係問呢條問題

風水佬

philo係science喎

當年我都諗過擺哲學A1
之後去圖書館借本尼采來睇下
屌你老味up乜鳩
之後就冇再睇過哲學啲野

我畢業之前就已經開始做影相/拍片助手